肥婆們發覺沒有糖分不行

肥婆們你已沒法於那前行
肥婆們發覺沒有糖分不行～

Lm